香港好多傻閪仲成條懞撚咁，唔知有幾危險

見到呢班人都唔知好嬲定好笑
警狗同港共已經無視法治任何拘捕市民，然後折磨甚至毀屍滅跡，無視憲法限制隨意進入私人物業剝奪私有財產，最重要係做到咁盡都無香港人反抗，中國以後會驚你？

公權力會不斷擴張，而且速度非常快。到呢一刻有資產有能力移民個班人都仲當無事發生過，連美金同離岸戶口都未整，真係服撚左佢地。

中美trade deal傾唔成，美國打新冷戰一定唔會留香港呢個窗口俾中國集資，一獲熟

中美傾得成trade deal, 即係香港都無利用價值，呢三個月搞到咁撚大獲，中國會放過香港？ 即時沒收財產打你入集中營，歐美都當睇唔到

係我悲觀得制，定係佢地樂觀得制？

仲有成班傻仔日日都講，著黑衫犯法阿？帶gear犯法阿？ 成班弱智豬岩岩放監

唔係，只要大家齊心企出黎維護自己公民權利，就算得把口都好過乜都唔做

只不過見到有班懞撚好似事不關己咁，真係唔知佢地諗乜

推行動post啦

正啊有屎茶飲

佢地以為自己係中國人
大佬，新疆人邊有得飲喜茶呀，山埃水就有份

唔好再吹大d？

問心個句喇，班中坑90年佬點對待d大陸妹呀？
香港人以為唔駛還呀？記一世呀

所以話你地懞撚，連個世界發生咩事都唔知

可唔可以講多D
點醒我地

咁你有咩解決辦法? 定係因為驚左所以自我審查留係屋企做軍師?

又屌人冷氣軍師
講咁多把撚咩，真係夠薑企係前面唔縮既有幾多個呀？次次都走剩幾十個，講閪咩

看法跟你一致